理論上係要一年365日提中共血腥鎮壓，d 人先會對中共產生仇恨

點解咁少人反共？因為700萬人當中，好少人知道中共幾咁仆街
一係就比維穩傳媒洗腦，覺得領導人係明君
咁你想有幾多人反共呀

係咩碰

好簡單，你唔係北韓人，但你一年365日都提北韓犬決，砲決，核彈決，d 人先會覺得北韓又仆街又on 9
印度都一樣，你唔係印度人，但你一年365日都提印度係強姦大國，d人自然對印度反感

你唔可以令700萬人對中共反感，仲講咩革命？講咩獨立？講咩民主？

港豬泛濫，蝗蟲橫行，
殷知匪聞，顧樂無限，
匪劫越厲，文德華工，
匪徒不亡，民生益薨。

五毛「720S」（前身為Overbet)

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

佢地唔有感覺中共仆街，只會覺得你煩

只要埋中國堆冇$搵，所有人立即反共
現時所有野建立在利益上